發夢見到槍魚住邊

又話日本人好尊重三文魚嘅？

請大家唔好犯法！

pish

推